想搵部易root,易痴mon貼,防水,有3.5mm都好難

三叔全部都好難買mon貼,得返sorry,LG果堆

s10e

真
要大電 平Mon 非m 有3.5 影相靚
難搵

而家仲有咩需要 root
早幾年都會玩下，而家真係 0 需要

係細左d, 應該都係買返舊款s8,或者note8 來root

要用假gps

Pokemon Go

返工用

note8 我用過，mon 貼唔容易黐

用三叔曲mon，放棄mon貼把啦。我都換過幾張，最後裸mon

我最後用水凝貼先搞掂，但成本高囉

曲Mon機就難癡㗎啦

我都用過，過一排會蹺起。用過最好都係uv貼，但抆出黎好麻煩

iPhone 6s

抆出黎好簡單
用針線 係角位一拉就成塊起到出黎

真係得番lg幫到你